阿迷點睇 山神都係心愛阿仙奴？

唔25仔了 真阿

港父使唔使出兩個po笑鳩我獌

依個post係搵阿迷傾計

另一個post係同曼迷傾計

推